連登仔竟然信鬼神/風水/掌相，都唔信中醫

浸大中醫學院每日都有科研論證，將中醫系統化，你地都可以話唔信
有人話咩陰陽眼，中環風水佈局，咩睇掌相你就信到十足

覺唔覺得自己低能架你地